又係市民黃先生

May the force be with youCLS

星際軍用級武器

我唔介意寄多封比佢地

想睇附件

May the force be with you\
市民王先生真係跟得好貼

星際級軍用武器

巴斯光年、尤達大師
市民黃先生好波

May the force be with you

Star Wars

幫你補返附件1-3

屌

dllm 最後個句
願原力與你同在

笑撚死

王先生勁呀巴斯光年同多啦A夢都同佢合作

王先生好撚正

最新個封係 to infinity and beyond

補返日本ZEONIC

#18

乜又係你呀王生

may the force be with you

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

想買隻巴斯玩都驚比人屈係武器

笑左

狗：咩叫may the force be with you

黑警on9無極限

不如一齊send封信比謝振中 全部一式一樣
市民x先生上

屌 笑死

王呀 文盲

好正呢位王先生

汪汪：明明我都有睇star wars，點解都係唔明既

呢個先係

好波

王先生

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

狗：may? 即係5月？

好型呀！

外太空武器!!!

你咪係黃生

撚狗

王先生又撚狗

推

寫得幾快手
王生好波

撚狗撚到

Jedi果邊d人？

痴線 黃生好正

香港都有太空武器啦

王生撚狗一流

王先生專業撚狗

王先生好波

笑撚死我

王先生行文如流水，G持賣星際軍火！
May the force be with you

黃先生

高汁撚狗

撚狗員

呢位黃生真係好頂癮，隻揪事件咪完就到星際武器，求下警犬唔好再出醜喇

不如一齊寄

痴撚線

我真係好鍾意王生個印

王生好波

呢個係宇宙殖民地SIDE 3本社
黃先生指出日本ZEONIC企業 應該係同TOYOTA合作既分公司
(我相信佢地無係日本生產渣古)

又係你呀黃生 好正呀大佬 黃生出post 教我地寫實用文唔該。5** 指日可待

笑L死

自護公國萬歲

正啊

點解冇聯邦軍

笑死我咩XDDDD

附件啲相

全部賣獨角獸既都要拉

大家笑完記得繼續野貓式撚狗屋

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

如成事，跪求王先生答應小妹加盟同食大茶飯

咩又係你呀 黃生？

王先生感到相當鼓舞

專業撚狗

幫手撚狗

G 持王先生

又有新信俾鄧梓峰

笑到痴筋
May the force be with you

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

王先生！請受小妹一拜！

咁Disney咪都要申請做軍火銷售商

又係你呀王生

好

觀星活動

g持王先生

欣賞王先生的幽默感和撚狗技術

To infinity and beyond

黃生呀人地叫

不如寄埋俾Disney

黃先生 好高汁

屌 巴斯光年

自膠，跟住你錯
人地叫王生呀

阿黃先生多左個TITLE，個朵都幾響吓

撚狗專家

王生你好

班黑社會真係痴撚線
完全唔知自己做緊乜

巴斯光年一飛沖天

幽默抗爭

王先生真係次次都好正

還望你盡早自首為荷

屌 笑死我 原力

巴斯光年 一飛沖天

畀市民黃先生抖下得唔得

好波
撚到班狗死
今次一定要鞭屍咁鞭

推到記者問鳩姐sir

黃先生好正

高級撚狗

教精返班狗

知道大家都好撚嬲班狗同鄕黑
但都記住五大訴求缺一不可！！
唔好俾政府轉移到視線呀！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

手足們可唔可以幫下手推呀？

［勿忘初衷］五大訴求！缺一不可！

點解唔係告ae
第一枝beam唔係ae咩

極度懷疑黃先生係自護撚

黃生文筆好正

May the force be with u

強烈要求迪士尼全面禁售巴斯光年玩具

MMA with HK Police PC21304 Preparatory Committee

如果早禁售，強烈建議要通輯Disney

推，呢次真係威。。。 宇宙大戰

點小得呢間

如果唔禁售，強烈建議要通輯Disney

(Sorry打錯字）

有無可能搞與林鄭對話

笑死我
May the force be with you 變成最新口號

黃先生真係好有心

好正

May the forcebe with you

想睇

加油王生

笑到仆街

嘩屌呢支仲唔係米加粒子炮
定係縮退炮etc

王先生

( 置頂 ) 民間記者會官方頻道

好撚癲

屌你老母笑到

Chris Wong

香港勝在有黃先生

黃先生真係CLS

推到黃生上水

推比美國 禁迪士尼賣 雷射槍

王先生漏左張

L9達人

王先生真係好鬼煩呀。

CLS

May the force be with you
尼句好撚正

汪：5月咩力度 6月先開始打你地咋喎唉唔撚識英文

屌笑死

即係賣白粉冇事，食先拉？

附件1 2 3 我屌

笑到停唔到

大雄，尤達成班國際罪犯，行為實在令人髮指

痴線

比人莫需有

係好好笑... 但笑左一陣就覺得好sad

王先生好勁

好鍾意佢

咁流星號點算

狗：force？force唔係我地咩？
呢句野到底咩意思？

星際軍用級武器 好撚好笑

屌你自護

笑死

狗：隻隻字我都識解，拼埋一齊就唔識

push

黃生

22:45出黎講野果個唔係謝振武wo

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

王先生好正

專業撚狗一百年

屌封信已經瘋狂笑
一見到附件真係頂唔住 笑到pk
多謝市民王先生

正，建議搞個遊行，支持香港警察，全面禁售觀星筆及電筒，然後排隊去報案指出邊到有賣同有人用

成日同光明武士團既尤士達大師合作

依個王先生真係要受我一拜

推到黃生拎到牌賣星際級武器

May The Force Be With You

頂個印章都係王先生

救撚命，最好笑嘅係正經mode嘅笑點......

尋晚嗰個記者會係O記一個三粒花出黎講 唔關pprb事

拎隻巴斯光年出街會唔會比狗拉

Zeonic

好撚正
記得分享警方回覆
May the force be with you

王先生！

巴斯光年

Cls 王先生

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

佢英文名係咪Chris

深圳有人秘密研發高達，我地應該好快有强大支援。
黑警受死吧。

好好笑

多謝王先生！

星際級別武器！原來ssp 咁先進

大隱隱於市

又係你黃生

bin撚到啪啪聲

我屌

王先生請受小弟一拜 好想睇你瘋狂撚狗呀

王生好正

不得了

王生又係你啊

願原力與你同在

睇完封信我都忍得住，碌到落附件我笑撚到懷疑人生

笑到gapgap聲

王先生ho ball

鴨寮街

好想聽下巴斯光年回應呢個王生，仲要用鄧sir個種態度去回應

係公司忍唔到笑，比同事問我睇緊乜

笑然左

星際武器

星際型大殺傷力武器

得喇， 唔洗特登譯出黎喇

黃先生係香港所有知識份子嘅典範

荃灣85警黑文宣

May the force be with you
呢句通常啲人準備痾屎個陣先同佢地講

真係有寄？

麻煩記者會公開呢封信

有無笑埋右？

我想睇附件1-3

好撚可愛

笑到肚痛

睇埋附件真係笑死

黃先生真係好癲

pyshhh

好有創意

王先生係撚狗專員

呢個撚到

乜又係你呀王生？

正撚到

王先生well done

笑點太底，睇內文兩行已經笑到肚痛

好擔心鄧梓峰

呢封信佢都仲未應機啦

好撚正

Push

大家都係黃先生
黃先生如果氣睇緊個post 跟進一下隻揪情況啦
仲未有回覆

仆你個街，我飲緊水

好暴力

the force is strong in this one

May the police force be with you

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

正啊 王先生

附件先係重點

屌笑死
宜家香港荒謬到一個點
好笑過乜乜電影劇

笑到流眼水

勁呀!

黃先生真係好撚正
睇到May the force be with you忍唔住大笑左出黎

Star Wars 背景音樂已響起

星際級軍用武器
巴斯光年、多拉A夢、尤達大師
王先生 good job

太空巡邏隊員巴斯光年

句英文有聲